iPhone XS Max 褲袋爆炸起火 美國用戶擬向 Apple 興訟

手機是我們生活的一部分，所以每當有手機爆炸起火的消息傳出，特別引起外界關注。最新成為主角的是 iPhone XS Max，這部才上市不久的手機，早前據說在美國俄亥俄一名男子的後褲袋爆炸起火，現在該名苦主正在考慮向 Apple 興訟。

來源：pocketnow

這名不幸的 iPhone XS Max 用戶名叫 J. Hilard，他將手機爆炸起火後的相片傳給網站 iDrop News，他表示事件發生在 12 月 12 日下午約 3 時，他當時在俄亥俄的哥倫布市附近。一陣奇怪的氣味由他的後褲袋傳出，當時 iPhone XS Max 正在褲袋內，與此同時他亦感受到大量的熱力正在灼痛他的皮膚，不出一會手機就冒出黃黃綠綠的煙霧。

由於當時 Hilard 身處的房間內有另一女士，他只好馬上走到另一房間，把自己的鞋和褲盡快脫掉。公司一名高層聽到 Hilard 的慘叫聲後，衝入房間協助以滅火筒將 iPhone 的火撲熄。他將起火的 iPhone 帶到 Apple Store 後，對方建議安排一換一，而起火的手機則交由 Apple 的工程團隊檢查，但 Hilard 拒絕 Apple 的安排。他將手機帶回家後再致電 Apple Care，最終 Hilard 要求 Apple 就他的衣物和鞋，連同因為無法使用手機期間的通訊費用，向他作出賠償。

來源：pocketnow

apple五十步笑百步

而起火的手機則交由 Apple 的工程團隊檢查，但 Hilard 拒絕 Apple 的安排

正常都拒絕啦，俾咗佢，佢話咩都得，唔會俾返部機你，之前d idog笑人蠢，話點解要俾返部機Samsung，同一情況

梗係搵第三方check啦

依家iphone都可能爆
華為贏到開巷
中或最贏